On9協會司令被捕

一直在前線擔當記者角色嘅On9協會司令今晨於天水圍被捕！現在仍未獲釋，已有律師跟進！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)